何君堯應該好撚淆底 想叫停光復元朗

啱啱係視點訪問提左好多次
佢應該好撚淆底
咁我地就行啱路啦

咁我到咪唔叫光復元朗
叫萬人拆祠堂

一定要去！

佢之前都咁講架

尋日王志民出完黎 777就光速割撚左
依次好大可能係佢自己玩得太大

唔理點都好
拆佢老母

我係絲打 我都想發夢
你地有咩理由唔黎
727夢裡見

原本冇人想入去，而家咁攪仲唔去幫你達成心願

停?用rambo 金句答你,你開左個制唔係話停就停

有班3毛 PUSSY 盡力叫人唔好入啦

因為一定會有朝一日一定搞到牛屎仔既地頭

何妖 朱閪迪 係咁叫人唔好去
就知道我地方向正確

全面停止丁權

黑社會最驚乜，疊馬同復啅！

一定要去

光復前輿論準備
請大家幫幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

比鄉黑嘈緊啦9成
喂你唔夠照wo大佬

保皇狗連記招都冇開
平時遊行完都出黎
呢兩日死左去邊

唔怪得知咁多三毛帶風向

光復又點丫
咪又係和理非

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

佢咪又係安安全全
響屋企數銀紙

參觀何議員老母

敵退我進

其實唔洗呼籲和理非唔好去咁誇張
但要有心理準備，以及分清前線位置（如有）

要走既尋日都走晒, 仲等你咩

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

咁一定要搞 一定要搞

到時班牛屎佬笑尻你咋, 元朗一日遊呀? 光復? 哈

燒！

say hi

支持光復元朗

應該同班白衫拆唔掂
又要交人又要著草番大陸
班老既肯定唔肯走留低 又驚俾人燒村
何妖頭先個樣驚撚到 係咁叫人唔去入元朗

想沒事就爆大鑊

何君堯叫完人打人, 返去繼續數銀紙咋

光復香港！時代革命！

共匪最興插贜嫁禍群眾打搶燒，天佑元朗!

開左個頭停唔到架啦,班鄉黑一係叫班祭品督何妖出黎, 一係就直接買起佢

大判食夾棍, 係常識
又可以返去數錢

咪又係一個condom

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

萬事小心 揾下fd一齊 要夠裝

叫唔叫停係佢講既咩 on9
做得出就咪撚驚

成堆牛屎佬笑你元朗一日遊咋

打完人唔洗付出代價？

推

支持元朗切丁

你識個大判? pm 佢電話我

打完人叫人和理非
笑撚死

佢持住自己議員身份就以為無人夠膽搞佢
點知人地成個辦事處同佢拆
依家應該驚到鳩到縮埋

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

記住搵人一齊
記住帶齊裝備
記住

拆祠堂！拆祠堂！拆祠堂！拆祠堂！拆祠堂！拆祠堂！拆祠堂！拆祠堂！

佢個樣淆底到仆街

咪又係全身而退

source?

打完人叫人和理非

其實何君堯咩背景？

齊上齊落，唔好落單，日落立刻退場，be water

牛屎佬最驚佢地D 黑暗野，台底野上晒水

伯母打搞哂

有無重溫想睇番

主題一定要係反警黑合作
拆祠堂係好爽
但咁會變咗羣眾鬥羣眾
(當然你走去拆何君堯老母個墳就另一回事)

皇仁書院
要唔要拆?

驚找唔到鄉黑再出黎條數 除時自己要嘔突

其實你係咪都幾淆底有人去元朗探你地
我見你出果D post 都好關心元朗鄉民

係咁叫朱凱迪叫人唔好光復元朗知咩事啦

安全離開

咁個口號應該要對準何君堯，
話佢煽動圍村班人攪到佢地中伏

白衫打完人叫人和理非
笑撚死

拆佢祠堂

佢以為收到維穩費就可以亂咁用，佢以為收到林鄭order用黑幫又亂咁用。
點知用得其反，非但阻嚇唔到香港人。
仲得罪左幾個黑幫，又得罪左幾區鄉委，香港人唔洗講，仲要連政府同習大大都得罪埋。
佢真係大檸樂，唔知過唔過到下年

必須日落前散

驚呀
諗住借D意訴祠堂套丁
你搞到而家鄉伸重新守住祠堂
唔見緊一大筆

個活動係幫何君堯感謝鄉黑父老嘅幫忙姐

Cut水Cut電Cut光纖

收咗咁多錢，咪可以起個新祠堂攞

其實佢只係得把聲

Yuen Long Alley oop

河妖

敵反我擁

佢會唔會係牛屎仔呢？
話比叔叔你住係邊
最多唔拆你祠堂啦

睇得出佢好撚驚 獨立調查721

本來成個運動冇諗過搞元朗， 既然何已完咁樣邀請我哋入去玩，我哋真係盛情難卻

祠堂一定要拆
一係自己拆，一係幫佢地拆

利申：我覺得條冚家產堅係唔驚

佢似好enjoy

叫元朗反恐行動

尋日咪開左

發夢見到一人一火機 用黎食煙

打邊爐差湯底

感謝人就要人到禮到，聽人講父老們好想食雞蛋，榴槤補補身

係咁要求Heidi講停止所有光復行動
話光復含義有暴力

做對了

參觀

趕曱甴姐

pish

係咁叫人唔好黎

何妖老母一定要屌 起佢老母山墳

祠堂雞尾派對

有無圖/片睇佢有幾淆？

本次活動就何議員贊助

727光復元朗

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

就算唔燒唔拆 都一定要入去光復
無可能比元朗市民生活喺白色恐怖下

討伐警黑合作，劍指港共政權
光復香港，時代革命
7.27 元朗見

支持光復元朗!

====================================================

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

搵多D人睇實你老豆老母個墳呀

尋日驚到葡萄園有兩架狗車守門口

佢地驚自己D 村屋租唔出多過死

唔洗講啦 實清算你班牛屎佬

所以咪即刻搞移民美國

香港人係元朗吹雞

冇人搞過你元朗，你就CALL馬打人
你做初一，我地必做十五
何妖到時得罪哂兩邊，因住D手腳唔舒服啊

唔係話?
佢之前啲氣勢呢?

人多過對家驚閪，佢地721都係人多蝦人少，枉為男人。

光復何妖

成萬人入去覆啅
到時祠堂唔覺意真係俾人拆左
又唔敢再搞示威者
班鄉黑會將矛頭指向邊個？

佢驚撚到同契仔馬車割蓆， 幾撚醒

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

預咗要還架啦 何妖

條友歪理多到
遊花園好叻吖

驚咩啊 琴日仲好撚串 以為真係大撚晒㗎喎

究竟27定28，好多區外人都唔知

何君堯其實好有道理
唔好用「光復」呢隻字
改個名叫多啲人去

push

唔好推

驚撚到仆街wo佢
比著平時唔係應該要幫人教仔
定話邊個行入元朗光復就殺無赦咩

何律師忠肝義膽

只係怕大家决心唔夠姐

朱凱迪叫大家唔好打人啫
邊有叫人唔去元朗

拆祠堂可以再諗
但何妖老豆老母山墳不能不起

on撚9 自己打完人威完叫人唔好報復
乜撚野停一停諗一諗
你班人打手無寸鐵既老人家小朋友女人既時候有冇停呀 屌真係聽到好撚嬲

Si vis pacem, para bellum

伯友個墓呢

到底27定28光復？

佢愈係叫人唔好去就愈要去

香港人保衛元朗既精神唔係今日先有

27

好耐冇去元朗個燒烤場了
呢個星期應該幾好天氣
要入去bbq了

幫手聯署同email去英國褫奪何君妖博士學位呀

強烈要求英國Anglia Ruskin大學同校長Roderick Watkins重新審視同何君堯既關係， 並且撤銷佢既榮譽博士學位

入到去嗌始作俑者何君妖

光復香港 時代革命

第一次入元朗就同幾十萬人一齊BBQ 真開心

有冇人知道何君堯係申請美過citizenship定係入境美國？

佢驚到仆街

: 屌你老母我收你錢幫你做野，依家你又拉9我啲人，班友黎覆啅你又唔撚幫拖，即係棟9我啦？攬炒囉，我地奶野實爆撚哂你啲野出黎

執葉律師:

連登仔得個講字

幫鄉黑真係on9，為左條傻仔隨時俾人燒左祠堂

星期六 元朗

你交自己出來任人處置咪放過佢地囉

Too late

尋晚幾個post想帶風向叫人唔好入元朗
明顯佢地好驚

何君堯你就唔岩啦 累死班鄉黑啦
本來好地地有錢收 有毒吸 兩個世界
河不犯井水

二百萬人一齊助燃
黑警拉哂你地咩？

想叫停

佢應該譴責21號西鐵元朗站白衫人的恐怖襲擊先啦

up

反鄉黑好易變混戰，會俾人帶風向話係打大交，又俾人話拿你睇下，保衛元朗係岩架，政府揾黑幫，證明政府無招應對降唔到溫，講多次，要繼續對準政權，話俾人知發生咩事，商界尋日有信有訴求，聯署個個有頭有面，要繼續打司令部，政府再做錯野，就會愈黎愈多人恥與為伍，要爭取社會所謂精英既分裂，不信政府

諗下只係拉幾個白衫鄉黑又告輕罪名，人民會點諗

你人民打人民，就中計了

大家準備完成英軍百幾年前未能完成嘅嘢啦！

大家係去研究圍村文化

無架啦再吹咩200刀手，黑吃黑都停唔到，連和理非都做好準備

停光復 咪轉反警黑囉

正確
今次入去嘅目的係要話比人知，我哋對恐怖主義絕不妥協!
反警黑合作, 反恐怖主義 , 調查建制何君堯同黑社會勾結
為721元朗西鐵被打嘅無辜市民發聲，追究到底攞返個公道

睇個樣都似啦，平時大聲牙刷刷，琴日記招講到口都震埋，就係驚你班人727入去搞村，咁佢就仆街啦，班鄉黑唔反撚到都傻?

個呢2日個樣完全係寫左淆底係塊面上

敵人害怕的 就做對了

成日話刀！驚佢老母咩！而家全港望住鄉黑警合作，佢夠膽咪再出刀暫市民囉，而家全世界都知，俾佢地睇下香港有幾安全，人幾萬人都收佢地皮啦牛屎佬

［理性討論］捆綁「官狗黑建制」智取元朗

一齊借力打力 智取元朗！

佢咪大大個人企咗喺廣播道

Let’s go Hongkongers

港男瘦弱殘兵咁都驚？

入撚左元朗,到時D村民一定怪佢,攪出個大頭佛又有人被人拉

就算拉完放都好,都係唔好意頭

鏟平元朗

係人都知咩事啦

有無圖/片睇佢有幾淆？ 我大miss左

我都唔明 如果暴力真係有用既話晨早就冇人出黎啦
依家擺到明你地越暴力就越多人由和理非變成勇武派
我私心想你地再多幾次暴力 咁就越黎越多人變成勇武派

何老妖幾想搵人握手.....之前記招都想同女外籍記者握架啦。

千萬唔好中佢計同佢握手，佢專登伸隻手出來引你同佢握手，想制造一連串假像，想話比人知握手好普通。

ps: 重記唔記得個晚，佢同乜人握手呀⋯⋯小心小心

我屌你老母呀 而加要打破白色恐怖呀 唔撚係要打撚番d老黑轉頭呀 你咁樣同老黑有咩分別？

政警黑！三合一！
政黑接頭人 何妖
黑警
黑社會

727 光復元朗
發夢拆祠堂

我哋唔洗問候佢哋祖先 我先去問候佢哋仔女 祝佢哋全家平安 一個都唔可以少 唔好話我哋黑心圍村 係佢哋自己唔比細路離村

佢哋敢打你 警察唔做事拉人 我哋就要求國際將香港警察列為支持恐怖主義組織 再要求警察過境時審查立場

冇錯呀 唔好打人 唔好暴力 it’s better burn out than to fade away

帶索帶，掃私竇，運用101公民拘捕令

佢上鋪用撚哂維穩筆直
光復到佢嘔突

推 1214 深水埗泳池 一個都不能少

推

何生請親身過嚟幫手守村守祠堂
你唔會背棄牛屎掛

光復光復

而家吹話元朗7.27會出刀手，出黑社會果d一撚定係鬼黎，成個香港望撚住，仲敢出咩，你一出元朗成條村都可以成皮，一警察唔做野唔得，二和理非都變真勇武

佢真係成個丁蟹 呢條友

閒閒地幾千人參觀下條村先啦

仲有五日 如果都無大型拘捕既話 無合理回應返點處理警黑既話 你再搵多次二百萬人遊行政府都唔會理你 每個星期weekday大把時間政府可以處理呢啲野 只係識開新聞會屌鳩示威遊行 一個問責都無 咁既政府都無人上街就真係中計了

傻鳩

幾時先有不反對
和理非都想拎長遮入元朗行下

拆左先講啦

收到風
有部份做生意既人因為何妖攪咁大壇野嚇走好多人
提早關門,攪到做少一日生意而好不滿

推!

入去燒野食都唔得？

727唔可以唔出

大家一定要去!
727元朗見

敵退我追

不要落單

光復香港，時代革命

光復香港！
時代革命！

幾蠢既人至會做呢種完全不合符道德，周街無差別打人既行為。就算有乜野政治原因，去到咁樣係會直接得罪除少部分有關係既人之外既所有市民。

呢單野得罪既人肯定唔止200萬+1人。做律師都咁撚冇腦，以為玩大陸果套強硬鎮壓就有用。真係好撚弱智

我地淨係去問候佢全家同老母個墳

香港毒瘤！

Withdraw Junius Ho's Honorary Award at Anglia Ruskin University 簽個名

真係要搞
到時啲鄉黑怪返佢轉頭

支持 拆佢老母祠堂啦！

點解唔入得元朗？
要有禁區紙？
已經割左俾大陸？
因為無警察好危險？
當晚5單案件就無足夠警力，
元朗警署得十個人？
咁岩出晒去所以要落閘？

27號拆佢老味祠堂

佢真係驚撚到仆街，搵黑社會撐場下下都要錢，光復行動就唔洗錢既，佢頂得幾耐? 佢搞唔掂比黑社會打返轉頭都似

何妖擺明引市民入元朗攪大土鳩班鄉紳

響應守護香港，今次守護元朗

入元朗幫佢拆屋

唔好唔記得元朗元朗區議員經民聯嘅王威信有份拉開道閘放恐怖分子入西鐵站

拆佢老母

呢度好多人想叫停光復元朗

本身都想反對 見佢咁撚樣 真係唔入唔得

Push

好撚治癒

絲打小心啲 可以嘅話做返物資/哨兵
前線依啲粗重嘢俾返我地做

光復香港 時代革命

727元朗見！

拆祠堂！

光復元朗 拆佢祠堂

尋日開左
等睇建制幾時同何妖割蓆
建制都無得再點割架啦

我理撚得佢淆唔淆 總知一定要入元朗

佢地最叻人多蝦人少
人多佢地仲驚過我地

一條村比得60萬
又要捉五個
又要著草
何老妖 你唔柒比安家費
你叫你個仔準備啦

推啊推

敵人反對既我地就要支持

文宣叫
民間自發反恐活動

Fb好多人以為係728 文宣plz

和理非更加好
話比全世界聽我地唔用暴力都收你地班鄉黑皮

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

好想同人握手

唔去就等於向黑社會屈服

之後幾日只會更多post叫人冷靜，光復元朗無撚用，和理非，入元朗係中政府計

如果大家團火熄左，可以睇返元朗恐襲嘅片，我包你地一定會重燃光復個團火，我地唔可以怕，一旦怕就等於同班鄉黑同黑警屈服，既然警察唔做野，就等我地黎做！

何君堯條仆街成個張子強咁，明明人所皆知既暴力犯罪犯子仲可以大搖大擺接受訪問

今次無差別打人就係恐嚇班和理非，要班和理非知道有後果以後唔再出。
727就以人數話比人知白色恐怖係無用。

收皮啦何妖
拆你老母墳呀

底已起 blocked
( Show Blocked User - 收成期輪秀 )

727見

二百萬人入元朗屌柒佢地班人渣！

屌睇撚到我想打爛個MON

打女人細路不嬲大忌黎
平時懶得入黎踩牛屎姐
727屌你老母睇下掃唔撚掃平你

請支持良心企業！

經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

agger

單機啦你牛屎仔

有部分和理非怕事怕死唔敢出黎，係咁出post叫人唔好入元朗，自己龜縮唔入，最好其他人727都同佢哋一齊一唔入元朗，咁班龜縮和理非就算唔入都唔會比人一世笑係懦夫

727唔入元朗全部都係懦夫，無膽狗，自己同路人比人打到咁都龜縮，口講關心，實質下賤過黑警[/quote]衝動係無用，要有戰略[/quote]

我地去元朗體驗下圍頭生活唔得?

唔知有無元朗人出黎介紹下元朗地方？

727見！

吹大雞，20萬人掃平佢

因為佢請完人嚟，請唔走佢哋
好心做英雄嘅就處理下啦

身邊朋友個個都淆底唔去

唔同Heidi叫你去咩

請大家面對恐怖份子時絕不手軟!!!

實行太難了

雖然挫骨揚灰對佢打擊真係好大

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

敵人反對的，我地更加要做

每條村光復一次

幾多黑社會？500定1000
個個葉問？ 一打100個？

呢鑊野佢攪出黎
而家鄉親又要交人出黎坐監
大家再入去又攪到佢大大鑊
佢又要負責任 當地又有政敵....
唉 蠢真係無得怪任何人

我敢講有不反對會好多人出嚟

君妖叫大家唔好去

如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

佢死樣驚撚到吖

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

村屋大部分出租係事實
但係大家諗下租金落邊個袋？
一層$7000租一個月
佢地多數僭建到4-5層
一幢5層一年就收40萬
班牛屎佬乜都唔洗做一年就剩袋咁多錢
你話佢地唔驚？驚到賴屎呀！

我真心覺得佢係驚多過有準備

搵班鄉黑出黎搞事握晒手丫拿
剷平元朗

唔好忘記鄉事委員會

係咁叫人唔好光復 屌你老母 你班白衫打人有冇留情呀

到時去到, 咪又係一堆看門狗守住
班牛屎村入面笑撚你地, 元朗一日遊呀? 光復? CLS

村屋大部分出租係事實
但係大家諗下租金落邊個袋？
一層$7000租一個月
佢地多數僭建到4-5層
一幢5層一年就收40萬
班牛屎佬乜都唔洗做一年就剩袋咁多錢
你話佢地唔驚？驚到賴屎呀！
重新起過一幢屋要幾百萬+最少一年時間

條村有咩事嘅話
佢驚黑社會搵佢尋仇

我冇嘢講

反恐大遊行！

屯門 光復一次
康文署就做少少野
元朗光復十次八次
潛建會唔會

黑警唔夠人就唔好出現係元朗

去到識 問可唔可以一齊行 大家實保護你 放心
次次遊行都覺得香港人好有愛

先撩者賤

有咩好淆?

大叫我係共產黨黨員咪得

星期六 唔好去依度呀 唔好拆左佢呀
各位識做啦

其實我唔覺佢會好care
呢啲咁既人渣六親不認有幾奇
如果有利益俾佢 佢送埋父母啲骨灰俾你都得

奶共係工作
赴美係生活

佢驚移民唔到去美國就真

反而可以日日去上香孝順過佢個仔，老母報夢小翻佢一餐～

岩呀, 咁你知咩叫三合會啦

大家真係千祈唔好去

係咁叫heidi叫人唔好去有咩用，擺到明無大台。
淨係聲大夾惡，無政治智慧，垃圾。

[size=5][/我理撚得佢感受！［size=5]

27/7 行完就搭車走, 自然有人搵佢

敵人話唔好

皇仁一早割咗蓆啦on9仔

元朗比人搞
首當其衝罪魁禍首係何妖 當佢冇影響力 冇利用價值，黑幫算帳會賴佢身上

元朗友人的看法：

相信周末必定有不少人前往元朗。恐襲平民，民憤難平，佛都恐怕有火，實是難以阻止。今早思考良久，整理了一些想法，分享如下：

◎不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

◎周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

◎從周日晚的新聞所見，警察及港鐵都不會保護乘客安全，民眾應考慮組織西鐵線巡守隊，小隊形式在站內站外巡查，主力守護屯門至南昌沿線所有車站，確保前往或離開的同伴安全；有事亦可以及早通知疏散，或提早組織起來，以行動衛已衛人。這也可以令有心前往，但又恐懼的朋友，多一份信心參與。

◎不建議坐巴士，以上水的經驗估計，巴士隨時改道或取消；取消還好，大不了轉西鐵。但改道的話，則有可能改在鄰近鄉事勢力範圍的巴士站下車。如果人生路不熟而誤入鄉村，後果難料。

◎集中坐西鐵入元朗，尤其是要在新聞片段上，給鄉黑看到一群群的示威者，魚貫而至。一來人夠多，他們就不敢輕舉妄動；二來也宣示我們不會被他們的行為嚇到，以壯聲威。

◎應以朗屏站為行動的中心，以元朗站為輔；朗屏進可沿天橋、喜利徑前往大馬路，退可坐西鐡離去，或入朗屏邨整裝補給（元朗泛民支持者的重鎮，獻世派多年圍攻失敗；朗屏亦是鄺俊宇選區所在地）。相對離鄉事勢力甚近的元朗站、不會特別照顧示威者的新鴻基Yoho Mall，朗屏才是入元朗的最佳地點。雖然鄉黑該不會再在元朗站重演恐襲事件，但不排除有獨狼式的鄉黑，由附近的西邊圍、南邊圍、英龍圍出來滋擾民眾。

◎唔好入村，唔好入村，唔好入村。好些圍村的內部環境相當惡劣，例如南邊圍和西邊圍，內部有如迷宮一樣，狹窄處只容二人同時經過。兵家不入死地，大家切記。

◎元朗的同路人，有勇氣有自信的可以奮勇向前；自問無法力敵的，可以作地區嚮導，為前來的其他區朋友帶路；又或提供食水、食物補給；或提供地方休息。

◎總而言之：群策群力，齊上齊落。

要幫鄉士講 我地靜係搞何妖

我覺佢係不停提光復 想人覺得光復會有更大衝突 掩蓋20/7既事

食屎啦你

仲有大量屎渠、坑渠

推何妖出黎當交人

牛屎仔吹 10萬人 出來 守護家園

其實計人數，佢d黑社會班大馬咪最多幾千。如果我地有幾萬人佢地一齊笠水

好多差人同指揮官係元朗牛屎佬原居民，一定死守，但不是全部警察都係新界牛屎佬，一樣唔妥牛屎指揮官，老虎都要瞌眼瞓，真警察們，你屋企人一樣會比黑社會打，你有pass ，唔通出個警察家屬証，執生

西鐵事件係恐襲
佢有份？恐襲罪名唔輕

記住我地係去元朗打波
羽毛球壁球網球

除咗拆祠堂仲有啲咩其他方法
睇過幾個po啲人都話拆祠堂冇乜用
有啲咩可以再實質做
當然可以拆咗祠堂先做其他

全部西鐵
光復香港 時代革命

河妖好陰毒在明推班叔父去威，在暗搞臭元朗同丁權

牛屎佬食屎啦

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

如果啲村有咩事

就一定係因為何君堯

請搵番始作俑者

笑 我地何律師 天不怕地不怕

洗怕你地

附近好多老鼠
Mickey Mouse

煽惑他人犯罪，呢度唔係法庭，我對眼就係政據

官警黑
搞恐襲

既然咁驚我地一定要去

大家仲要全面1823投訴班圍村佬僭建！

唔好上前線 要留後

佢驚乜？

如果去光復元朗, 大家有冇考慮過安全問題? 我們冇黑警照, 外人入去可以帶到什麼裝備? 仲有一班和理非呢？太多戰綫, 平民視線怎能聚焦5大訴求?

見到以下篇文同我想法差不多, 希望大家可以再想想, 小妹愚見, 請諒。

凡是敵人反對的，我們就要擁護

明哂

咁唔可以畀佢走喇

佢驚俾個班白衫黑社會私了

你單機完未啊，屌你老母，前面支持，後面又無端端反對。思覺失調啊

發夢果陣應該 打包圍戰 西鐵站好位置 係留下巴士總站伏一堆人 上面有咩事 留下巴士總站班人上堆去夾攻
圍撚住班牛屎佬佢地無得較腳 人數多少都有優勢
到時再call狗私藏武器同襲擊/你想點就點

做好市民啦，見到有咩違法行為（例如潛建），好應該積極舉報

受何律師感召 要去保衛元朗
清除惡勢力

水未到，佢梗係叫你唔好去

之前白依人咪話

邊個搞元朗就打斷佢地手腳？

大家唔撚使咁激動，正如劉細良話斎用平常心當入去行下就得㗎嘢（當然要好好保護自己）。老實講香港有幾大面積吖，班牛屎飛柒我哋又跟埋佢哋一齊柒咩，唔好俾班癈柴拖低我哋嘅水平至得㗎。

如果班牛屎飛真係咁英嘅就唔撚使喱埋喺元朗喇，721嗰晚就大隊出去西環中聯辦門口哂馬，同我哋嗰幾萬個示威者錬過喇，淨係識得喺自己屋企門口蝦婦孺，好在嗰個俾佢哋打暈咗嘅小姐唔係孕婦，如果唔係我諗滅村都似。

佢以為收到維穩費就可以亂咁用，佢以為收到林鄭order用黑幫又亂咁黎。
點知用得其反，非但阻嚇唔到香港人。
仲得罪左幾個黑幫，又得罪左幾區鄉委，香港人唔洗講，仲要連政府同習大大都得罪埋。
用咁多維穩費，搞到轉移哂視線，塗污國徽都冇人理。

佢真係大檸樂，唔知過唔過到下年，佢而家淆L哂底
黎緊27號有「元朗反恐大遊行」
佢驚到仆街

拆祠堂一定要做
因為呢個係佢地既symbol
拆左就等於落佢地面
牛屎佬最撚要面

光復元朗就一定

有種食物叫「祠堂」「族譜」同埋「數簿」
超好食

一定要試

拆撚咗先算

何君，我來了

我估佢老豆老母都想知個仔既近況既。

點解好多老鼠?條村明明好乾淨喎

唔係孕婦就可以冇事？

玩得咁撚開心呀喇 屌佢老母

元朗黑白合作令市民人心惶惶，無論示威者抑或普通市民皆不敢離開家門，此風不可長，無形恐怖一旦得逞，政權必定將黑白合作推往新界各區乃至全香港，軍政府屆時將不費一兵一卒成功戒嚴，全面打壓反送中及其他社會運動。本會因此呼籲科大成員及各界人士參與由市民發起之七月二十七日光復元朗遊行，向黑白合作說不，證明市民不會輕易向暴政低頭。

推
想去但個日唔係香港
無得參觀牛屎村

一定要啦

俾足四次機會咁大方 好驚人搞你咩何妖

當然唔係喇，只係唔係孕婦嘅話大家都鬆咗一口氣啫，因為當時大家都好擔心肚入面嗰個嘅安全，而家知道唔係大家就可以放下心頭大石，繼續𨳒柒班仆街。

何妖梗係淆底啦

本身叫班鄉黑打下d出去遊行既元朗人，點知癲到普通市民都打，上升到恐怖襲擊

傻閪牛屎佬就聽晒何妖話，以為幫西環做野可以升官發財，點知依家著草都唔掂

仲惹到班香港人真係拉大隊入去光復，分分鐘搞到佢地丁權都冇埋，到時何妖兩邊不是人，死撚梗

幫政府收丁權

幫牛屎佬切丁

認真一問
各位巴打建唔建議絲打加入
當然, 基本頭盔眼罩口罩面巾長褲會自備

佢今次大檸樂
遲早被家法式處決

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

朱凱迪可能好清楚圍村佬又無腦，又無性，唔想有義士因咁而傷亡。

大家係反鄉黑，唔係反圍村。

我係元朗人,我去保家衛族

光復香港時代革命香港建國

老弱婦孺就係中後埸
人數係最重要
人多勢眾，牛屎佬就唔會亂黎

今日3點

投訴埋僭建
兵分幾路

淨係遊覽
佢老母嗰日都唔撚洗訓安樂

講到聲都震埋,兩邊不是人
肯定驚緊俾人收買

仲想做美國人

架構圖都出埋 今次仲唔死？

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示
宵禁囉
睇下邊個成為最大贏家
0
0

岩，頭先見到個巴打有反對起丁屋個post,好有用

我覺得會唔會話去貼紙係個墳度會好d?
d警察咁驚d紙
而且和理非都可以去參與嘛

覺得佢已經傻撚左
打撚爛你office，正常人都會淆底，佢個樣仲好得戚好似唔撚驚咁
你試下陳靜心屈婦人之流比幾千人圍實嚇到賴屎

全民頭盔月

支持光復元朗 不過到時要分清班仆街
唔好傷及無辜 如果唔係同佢地無分別

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

有義士起既話有以下意見
1.如果全屍既話就拎出黎暴曬.. 個魂就會散
2.如果骨灰就灑係海.. 唔係就地灑..廢時影響其他在場人士啦
3. 可以用黑狗血 破佢個墳既陣 (如果佢有請風水佬幫佢起墳)
不過倒定都無壞

快既話不出幾個月.. 何家成員一定出大病/ 大事

利申: 咩都唔識既神棍

各位，今次入元朗，記得要去探佢老母，拆佢老母個墳呢d犯法野就不了，不過，我諗留低d印左君堯豐功偉績既宣傳單張比佢老母睇下，就既合法又窩心了

一齊搞大佢囉 出鄉黑囉

燒俾佢老母睇

屌佢老母
人人都有火

絲打..記得帶防狼噴霧

啱 除非起到當日白衫佬嘅底
否則都唔應該針對某地區嘅市民
如果唔係就會同佢地冇分別

扺撚死啦
多得佢成班共匪傾巢而出譴責沾污中國國徽都冇人理

中聯辦策劃恐怖襲擊

佢驚真係搞出人命呀

每次遊行示威
都會買野食買野飲
記得揀岩鋪頭
唔係又會好似涮涮鍋咁白等
同畀資金人買鐵通扑自己

唔光復, 轉做反恐

同意講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，想殺人

何妖精神好似有問題
見佢壟斷發言 又郁手
仲要暴走
係咪準備拎白卡

看啊！猶大之獅，達味之根已經勝利！

唔洗還咩何妖
睇住家母個墳 香討班ching咩都做得出

牛屎仔樣

如果唔撚驚嘅話 , 以佢性格一定會大大聲話「後果自負」

左定右係佢個仔 ? 好似樣

果日成班黑社會唔會浦頭，黑社都係怕你多人過去，惡過佢

呢個一定要推

淆乜春呀佢，扮唒反暴力，等D人認為光復行動係錯咋

圍村好多租戶，果d住客同居民唔關黑社會事

記住護胸 護屁股

會唔會係做戲想引成人入去

如果元朗個個禮拜都有人叫光復
Ｄ人搬得就搬
冇大陸西黎鳩嗚
開餐廳既日日有食環
到時真係有請小鳳姐

推到佢老母仆街

佢仲多次重申無apply 美籍, 姐係佢好重視呢件事.

佢應該比元朗d鄉紳屌要pk
今次真係拆祠堂

2 緊係屎渠
撒落海俾佢離開香港益左佢

五大訴求，缺一不可！

警黑勾結，香港沉倫！

香港人，不撤不散！

絕不向黑勢力低頭，屌你老母！

光復香港，時代革命！

真心唔同意起人地個墓 太陰質頂唔順
最多帶幾支香排住隊喺個墳度
投訴何妖

多謝你打左咁多字
但個人都係接受唔到起人地個墳
真係太陰質

好陰質架
大家千奇唔好
唔好咁做

佢玩得太大

唔該係時候改做6大訴求
追究警黑合作721事件罷免何妖及所有涉事官員

探佢老母

做對了！！！

唔好搞學校！

冇人想搞學校

會唔會係nono question 我覺得佢仲咁高調係驚你唔燒

有趣現象
何君堯想以暴制暴
但忽略咗自己係議員身份
佢講一句說話等同代表咗成個鄉事派

雖然佢無好明顯咁支持721晚白衫毆鬥
但係好多有關於佢對白衫嘅言論睇法揚咗出嚟
成事件矛頭指向何君堯要佢承擔責任
佢一方面譴責暴力
同時又支持以暴制暴
令佢自打嘴巴
721事後已向傳媒公開表面
唔認同任何嘅暴力行為
包括咗鄉事派保家衛族嘅毆鬥行動
唔會認同佢地做法係正確
又自圓其說作出矛盾辯駁
此舉等同向鄉事派決裂割蓆

朱凱迪係港台表面自己係和平理性非暴力
亦曾勸喻示威者唔好使用暴力
係佢立場嚟講係合理
正如上面咁講議員係代表者
佢唔可以以代表身份公開支持使用暴(武)力

之但係暴唔暴力、激唔激進
完全係示威者嘅自發性行動嚟

如今728光復元朗勢在必行
學張曉明串嘴樣話齋 太陽照常升起
何君堯無辦法再叫鄉親父老擸架罉對抗示威者
佢地已無嘢可以做得到
只係能夠眼白白咁睇住

有咩做唔出？再陰質d都仲得

佢知道玩大左，而班親中派同政府又割蓆唔埋堆廢事再衰，何妖如果叫唔停光復元朗，俾連登反轉南邊圍，何妖佢隨時全家要仆街。

香港克里米亞

未必要燒
但一定要去示威
要拆祠堂

連和理非都毅進制

由末訪問開始，眼神已出賣左佢

磨骨粉
搓啲元朗老婆餅
孝敬下啲鄉親啦

我唔信幾十萬人一齊入村會怕你班黑社會

無差別瘋狂歐打途人後叫停示威？
咁咪變相係白衫人成功將示威者滅聲？

我打你一身，之後同你講熱愛和平，大家停手，提都唔好再提，得唔得？

今晚31台 8:00, 視點31

幫佢老母起墓先啦

p牌仔你死埋一邊啦

WTF
WTF

成個連登好多post叫人唔好入元朗唔好光復唔好燒村

見到何妖面罩烏雲氣色好差可能真係大難將至!

入去燒左條村先啦,
唔好理佢地, 要比個下馬威班黑社會

唔係燒都講得過
唔好去真係唔得
祠堂一定要拆

大家可以分兩隊
一隊係負責元朗一事
一隊係討論接下來嘅行動，同埋文宣

各位元朗人 光復元朗 完全係因為何君堯策劃嘅恐怖襲擊所致 記住呀

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

根本就應該connect埋圍頭佬反何君堯老母個臭閪

唔好咁樣..太陰質了

Push and reminder for all freedom fighter!
Be water!

係佢吹雞出嚟，元朗人之後有乜蘇州屎梗係要佢俾錢填氹

冷靜D,諗下咁做既後果輿論會幫邊面
呢一刻社會對暴力好反感
一陣又話我3毛

我覺得點都要出黎行一次,
表達我地對元朗治安問題不滿

有人拆左佢老母山墓

滑倒 only

淆？出黎隻揪啦君妖

你咁信呢啲嘢
仲俾香佢食？
咁撚孝義呀？你係何君堯契仔定契弟？

分分鐘比班牛屎仔溶撚左

驚咩姐 你無做錯到

元朗見

唔好俾人捉走
入到去你當自己去咗印度啦 畀人捉走咗冇警察會幫你 黑衫想幫你又打唔到入嚟

元朗見！

一定啦，班元朗大佬唔妥佢，佢重邊有定企

佢屋企係邊

呢兩日好似唔見左佢咁既？